在那阿爾卑斯山上有一個 le he whooo~

從此快快樂樂自由自在

噢 有好多le he whooo

阿爸阿媽去咗邊度

在那阿爾卑斯山上有一個le he whoo
有好多le he who
無人理嘅le he who
從此快快樂樂自由自在